韓國網友評論朴智星 vs 孫興民

嫖智星只是一名跑步愛好者

根本已經無得比

講球技一早過哂 亞洲第一Tim la
係成就未過姐

要成就更高就要加盟曼聯

家鄉有個son咁勁既球員真係幾激動

繼續留係熱狗對son無好處

無左大力臣既son, 咪國家隊咁囉
alli 同佢都係大力臣棒出黎

係得d 49000 不願面對

Son黎曼聯踢返幾年咪易比較得多

屌你老母班仆街世界盃4強都拎出黎講

亞運都係靠黃義助carry

有無手足translate未來熱俾班韓國網民睇